看到月亮又大又圓 激起了我freestyle的欲望

你看這個月它又大又圓
就像這個餅它又大又厚

你們在這裡看月
覺得月很好看
我看行

你們在這裡看月
就像我在這食月餅一樣很開心

skr skr 🤙

媽，好柒呀~

我跟Kris Wu一樣
就是很Skr🤙

完全封鎖

😑😑😑😑😑

Ching 識波

請制作人開始投票

我可以幫你唱hook

太炸了

黑人壓69
亞洲人壓23
只要是確對 我肯定給過

skr skr 66666🤙🤙🤙🤙